IZ*ONE提前解散 成員淚崩：我們也沒想到

11日韓媒爆料，女團IZ*ONE確定於4月解散，並於昨（13）、今兩日開演唱會與粉絲告別，原先粉絲以為演唱會之後還會有解散專輯或其他行程，但成員在線上演唱會公布解散訊息，讓粉絲相當不捨。

IZ*ONE為韓、日的限定女團，雖然粉絲知道合約到了遲早會解散，不料，在今（14）日的付費線上演唱會上直接宣布解散，仍令粉絲哀鴻遍野，無法接受這樣的解散方式，舞台上的成員與線上的粉絲全都哭成一片。

唔好

咁都提前？

冇睇con 偽wizone

有幾個生得靚，可以做富豪雞，特別係金彩元，幾正

回家吧 咲良

Bighit簽咗

支持

應該都會番去幫Akb或者hkt出多一隻碟同開多一個concert先既

想佢留kr 但係佢應該唔會
佢起hkt last con佢應承左指原 佢會返去頂住hkt

返去俾指原推櫻花下海？
佢自己隊野岩先先俾人爆左有條女陪睡做酒店g
留係韓國起碼仲有得做下明星

Izone咁廢又冇代表作 過bh先係長遠

唔係指原隊=love
係HKT🌚

La vie en rose

唉

條垃圾識少少扮代表

我揸權恩F個波

【SBS人氣歌謠】ROSÉ(玫瑰) - 'On The Ground' ?

睇完IZ*ONE冇意欲再追其他女團

油B Solo出道

成日咁想人Solo

同你個on9溝通唔到
講hkt 你講乜柒=love?

弱智